［撕一貼百］聽日全港十八區連儂日

屌你老母死黑警
拉唔到我哋嘅前線
就去搞鳩連儂牆嘅手足
你有冇廢撚咗啲呀

撕一貼百

未撚驚過

大家用多啲創意

用噴漆啦

最低風險活動
等等18區有狗守牆

佳作

貼爆佢

Push

綠衫狗出來守啦
最多咪去食糖水

我諗好難,我樓下個連儂牆琴晚都比人清左
諗住今晚去貼,點知8點幾已經成班狗企晒係度
依家2點幾啦,仲有狗守緊

等睇貼牆貼到出防暴出tg

屌on9? 邊區

又突發活動？
留名睇聽日大量手足被捕

我覺得唔可以再局限於連儂牆到
應該要一去到公眾地方見位就貼
到時真遍地開花睇班狗點撚樣守點撚樣清

啲手足俾人鳩拉
你就喺度龜縮

同意
香港人最有創意

tui

元朗個日無啦啦突發變行街 結果人少 比藍屍搞 捉左幾廿個

P牌推 5到 照幫手share

啲黑警迫鳩我哋行街㗎喎
唔通你去靜坐？？

咪撚再ON99搞埋D突發高風險活動
人地明知你痴一貼百既心態 聽日仲唔撚周街都係便衣等你地出黎上吊?